Matt哥又有新搞作.......

CLS
佢係咪真係插條探熱針入屎忽

cls 樓豬hoball

冇用ky?

肛探完要放返入口校準

口睪...

個啲屎嚟

朱古力啫

痾緊屎笑撚死我

武漢市零的特破

你使唔使探下熱

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

屋企冇探熱針叫matt哥洗完俾我用用

嘩屌